單身巴絲有福啦

免費配對

兩個人性器官長度同深度一樣就互相send email 認識

eg, jj長16cm巴打
就要等妹妹16cm深既絲打出現

又係你呀，濛生

30cm巴

慘 我妹妹得29cm深

係咪串緊個啲配對post

識朋友姐(聽講係)

冇人配

識個炮友姐
搞手唔洗出火咩

濠係真狗公黎

剪左

虔誠耶青同太乖的絲打可以出返去先, 我堅係壞人.

: 試過係戲院FINGERING, 差D令EX 同SP 高潮. 佢地要捉實我隻手整停我.
佢下面濕到好似我做完水喉佬咁.
當然，都有人唔ＷＯＲＫ，人夾人，我唔係神之手，但應該唔錯。

絲打PM. 講下自己幾高幾重...?
: 真單身, 30頭巴打, 口直心快, 謙謙君子(人前), 咸咸濕濕(人後)

黑白配

靚女受唔受溝

濛濛食mummum

呀

360cm

唔理我

屌你老母

部電話做乜撚

驚被人bam

俾翻條賓周我睇

agger

深50CM 絲打求巴打

古井黎喎ching

27cm

差少少 好可惜

笑死人

我得5cm

我都係5cm pmed

恭喜一對新人

pish

如果你想真正的徹底戒除sy的話，就好好看看下面說的，尤其是第二條。現在開始戒除sy還不遲！好好看看我下面說的，做到它，戒色成功就離你不遠了，加油。戒色第一點：徹底認識色欲的危害，真正認識危害了你就會害怕，害怕你自己因為sy導致的症狀爆發生不如死，這樣戒色初期才能克制自己。戒色第二點：斷除一切誘惑和h源，必須永遠遠離絕對不可以再接觸，不然就一定會破戒，哪怕你戒了幾百天也一樣。前2點做到了戒色才剛剛開始。第三點：學習大量戒色知識提高覺悟鞏固前2點。第四點練習觀心斷念，斷意淫斷慾望。念頭等於行為，因為你有了這個念頭才會去做，才會看h才會破戒。如果你真正做到觀心斷念了戒色成功一半，戒色輕而易舉突破百天。第五點就是戒色剩下的一半：行善積德，做善事幫助別人改掉自身一切壞習慣孝順父母尊老愛幼。第六點就是把1-5點每天鞏固：也就是保持警惕。這6點做到戒色不難。相信自己，不要怕失敗，不要放棄，不要氣餒。戒色-不死不休！戒色核心在於多多學習戒色知識提高覺悟戰勝心魔 《戒為良藥》是一本專業的戒色書籍，領悟其中的精華自然可以戒除sy。 《了凡四訓》教你如何改過自新行善積德。 《弟子規》是中華傳統文化的精髓所在，教你如何做一個有道德的人，有孝心、愛心、善心以及如何修心修身修德…… 《黃帝內經》則是教你養生、預防疾病和延年益壽的一本書戒色即是修心戒色即是觀心戒色即是斷念
12分鐘前

多謝

好想知點度

你俾tg我我話你知

目測3cm左右

惺咁渣ga

8mm

8nm

剪左條丁

幫助別人改變命運，自己的命運也就同時得到潛移默化的改變。

經常看到一些人戒色文章學習了不少，覺悟也看似提高了，但心魔來臨時就又成了擺設，極度痛苦地懊悔著。原因就在於覺悟還不夠全面、清晰和精煉。對此，我力荐的方法就是鼓勵吧友，解答疑惑。

萬丈深淵中懊喪的你請不要再抱怨自己什麼都做到了卻還屢戒屢破，破戒，一定是有原因的，破戒，一定說明你還有做得不夠好的地方。
平庸者往往一面在對眼前機會的嫌棄中游手好閒，一面覺得自己是"世界上最努力的人"，而對這個"不公平的世界"產生消極、仇恨。而不凡之人時刻保持著一顆謙謹的心，永不停息地檢視並改進自己。

屢戒屢破，嗯？那請每天毫不敷衍地解答10個、20個甚至更多吧友的疑惑、真心地鼓勵他們，看看自己還會不會瘋狂破戒。

JJ30cm

利申a0 米8 私樓 獨居 月入50k
想識朋友